大家有冇睇港股策略王

策略王入面成日噤多細價no ！ 似唔似幫人搭棚

跟住入就得 好多frd 都係咁發達

又係有買貴冇買錯

睇劉慧 同阿旦主持

騙子來

又黎

咪撚吹奏啦ching

搭棚策略王

laughed thx